%-*- coding: UTF-8 -*-
% gougu.tex
% 勾股定理

\documentclass[UTF8]{ctexart}
\title{youku亲子频道计划}
\author{revolt}
\date{\today}

\bibliographystyle{plain} % 参考文献

\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\begin{abstract}
这是关于我的个人内容审核的研究和探索
\end{abstract}
\section{动机}
我的父母对我的教育是比较保守的,至少能保证我在社会里面死不了.

但是这种教育方式并不适合现代农村人了,因为中国科技时代的发展,已经快到70后的父母无法适应了.

所以本项目应运而生.为的就是吸收全网优质文化,力争为我们的下一代创造一个良好的生存环境.

\section{youku亲子频道的产生的时代背景}
全面\emph{二孩政策}落实已经一年有余，针对新“二胎”时代的孕育和早教，优酷亲子频道于近日上线了一大批优质亲子内容的栏目，涉及孕育百科、婴幼儿益智早教、孕产妇心理等多个领域，邀请专业人士以趣味方式讲授最有价值的孕育知识。这批亲子栏目一经上线，就因其专业性和实用性得到了许多年轻父母的好评。
\section{youku母亲频道筛选}

1.介绍自己的行业背景

本人从事视频审核行业工作2年,对视频的规范性和尺寸,具有专业的判断认识.

2.分析现代网络环境的影响.

问题是现在的视频网站,视频的质量参差不齐.对于孩子的健康成长存在着一定威胁.
太过于注重商业利益,毫无底线,低俗横行,频繁被约谈.轻则罚款,重则封杀.

我们生活在现在信息社会中,每天对手机的依赖程度,不用我说,大家也明白.

作为一个接收过良好教育的人来讲,我们应该清楚的知道,我们每天接收多少无用甚至垃圾的信息.

如果每日沉浸在垃圾信息里,那生活将会过的一塌糊涂.甚至走上不可回头的道路.

或是炫耀,或是虚荣.人总是要有个精神头的,我们的精力是有限的,不可能把自己时间浪费到别的蠢事上面.

上面从这几个方面来展开,要求高度精简,别说废话.和人说话,简单直接.别扯犊子.

文明社会,好话也要适当说些.

3.我能做什么,不能做到的事情先保留

对于每一个频道,每一个剧集,本人尽量给出中肯,规范的审核意见.

4.礼貌用语

对于不当之处,烦请各位家长批评指正.

5.视频的选取范围

优先选取中国境内的,其次选取百分之百健康的国外的视频.
关于侵权,注明地址,和作者,有公众号提取公众号.如有侵权,请告知,侵删.就我一个人,好不容易干点有意义的事情,你就消停点吧.我最多给你引引流.别的,想都别想啊.

6.这部分很重要,需要经常更新.

把这部分当成和家长沟通的环境,好过传统的公告.最起码你在更新的时候,能看一下自己做这个项目的初衷.商业利益少一些,人为情怀多一些.大众和谐一点.但是坚决不能让别人送好人卡.保持独立性.


\section{对于低俗流行的警惕性}
对于低俗起家的短视频平台.我想这是他们不愿意承认的标签,但是这就是一个现实.很大原因就是,他们本身也没法控制自身平台的内容,又不愿意花大钱培养高素质的审核人员.这也就导致了当今网络低俗流行\footnote{节选自人民日报-《警惕！短视频沦为“低俗秀”》}的泛滥.

\newtheorem{badEnv}{低俗流行}

\begin{badEnv}
调查显示，搞笑有趣和消磨时间是受访者认为短视频能够吸引大众的主要原因。然而，一些短视频内容生产者为求标新立异吸引眼球，走上低俗歪路。有的以生吃猪肉、大口喝酒等行为博人眼球，频频在画面中高呼“请点赞”；有的打着表演才艺的幌子，借助夸张妆容或奇装异服迎合猎奇心理；有的夹杂“荤段子”，以色情露骨内容打起擦边球。不少网友吐槽，一些短视频平台已沦为低俗秀场。	
\end{badEnv}

\begin{badEnv}
“‘低俗流行’现象，会混淆网络平台应有的价值判断标准。”中国政法大学传播法研究中心副主任朱巍认为，部分用户对低俗内容争相模仿导致其流行和广泛传播，一方面与主流流行文化背离，另一方面也会导致用户形成“低俗即流行”的错误认知和价值判断。
\end{badEnv}

从视频审核人员的角度出发,我们应该严守平台视频内容符合法律规定、尊重公序良俗的底线.

\section{放弃70后父母的比较落后的教育方式}
爱我你就打我.

\section{用数据分析来展示下架平台的数据}

下面是数学公式的一些用法:

1.加法

\begin{equation}
a(b+c) = ab + ac
\end{equation}

2.圆的角度的写法: $\angle ACB = \pi/2$

3.带有上下标的数学公式的写法

\begin{equation}
AB^2 = BC^2 + AC^2
\end{equation}

或者用下面的写法来进行表示: $2^{10} = 1024$

4.圆的角度表示

$90^\circ$

\section{图表的使用}


\begin{table}[h]
\begin{tabular}{|ccc|} % 表示表格有3列,都是居中对齐
\hline % 有一条 线
直角边 $a$ & 直角边 $b$ & 斜边 $c$\\ % 行与行之间用 \\ 隔开
\hline
3 & 4 & 5 \\
5 & 12 & 13 \\
\hline
\end{tabular}%
\qquad % 产生大约2em的空白
($a^2 + b^2 = c^2$)
\end{table}

\section{定义新的命令}

\newcommand\degree{^\circ}
$90\degree$

\bibliography{math} % 提示TeX系统从文献数据库math中获取文献信息

\end{document}


